發覺男朋友以前做過陰質嘢

講真佢改過自新嘅話我可以接受佢
但我好怕會唔會佢叫我幫佢咁多嘢 都只係下緊一盤棋
同我一齊係咪為咗得到某啲利益 而唔係真心愛我
如果佢所有嘢做出嚟都有呢啲企圖 我真係好撚心痛
我尋日諗通哂佢啲嘢之後 我好想死 我承受唔到咁大嘅秘密 而且佢同我嘈緊交 我覺得自己人生玩撚完

咩陰質野 講多少少？

倫敦金？傳銷？

屌

我都做過陰質既野……黑過t寶

仲以為老強，偷野果d

On9 post 拉

我都係呃下人裝啫，你使唔使上連登開post呀八婆？

偷阿婆袋橙？

講你就講啦屌

唔通佢開掛？

咁我覺得你應該要拉去坐監

即係昆點狗
佢個陣幾歲？
如果係成年後做
呢個人既人格唔會改

男朋友有份喺元朗打後生仔？
支持起底同分手

打機野應該最多咪10幾歲
廿幾歲仲呃幾百蚊點數做乜鳩

呢個世界咩人都有
啲廢老幾十蚊都會貪啦有乜出過